銅鑼灣 素食 有冇介紹?

如題
唔一定係全齋 有得素食就OK
最好係黃店
THANKS!

素一

食下午茶抵屌

係呀
夜晚食就真係有D貴
上次埋單一個人都要200

坐得舒服仲有90分鐘！

同埋選擇都幾多
如果非自助式 greencommon都好好食

銅鑼灣街市菜檔

PoPo 點解唔可以有性慾 （平權）